屌你老母聽日要返工 唔該唔好搞地鐵

唔好啦有好多打工仔同我一樣聽日要返工
衝動一時有咩為？
都唔知你地搞乜
可能有打工仔因為咁返唔到工
以為比六十蚊坐全日就可以癱瘓香港？
癱到咁又點？唔通全部人返唔到工先開心？

聽日我就一定搭地鐵 搭到我返到工為止
求下你地合作

你後生就行下啦
你老母邊棟1樓1做呀
叫佢做少日雞好難？

返你老母

屌你老母

曲直難分

咁驚遲到
咁你而家趕搭尾班車返公司瞓囉

佢都係曲線啫又唔洗屌

一齊唔返工未好囉
俾日假你都唔鐘意

[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

一定要搞
公司話出左事就唔洗返

搬去公司訓啦 你要屋企做乜姐

呢d時勢仲玩曲線簡直博屌

打直睇

樓豬是無菇的

學老闆話齋：唔撚識提早出門？屌你個系

曲？

屌你老味樓上班弱智唔識分曲直

藏頭詩

出左門口未?

你今晚沖完涼返公司訓啦